有無戲好似gone girl / 佈局呢類未睇到最後都唔知點既懸疑片？

睇呢兩套果時真係好正
係睇到去後面先突然知咩事
有冇其他推介

The Prestige 唔錯

The Girl with the Dragon Tattoo

Zodiac

The Usual Suspects

The mist

source code？
btw，the great beauty

Identity,memento

Gone baby gone

the great beauty唔係意大利art film咩

Skeleton key

split 思.裂
無可能估到
講個"格局"嘅話
超神作

Gone Girl一開波都知咩事啦下話

美劇 the killing

shutter island

The Game

The Cabin in the Woods
Game

哩度好多都係

鬼眼

一開波係知條女玩野
但結局又估佢唔到喎
同埋條女扑野殺人果幕好深刻

the girl on the train

Mulholland Dr.

fight club

life of pi

11時14分

Black Butterfly，估唔撚到

memento

scecret in their eyes

算易估啦

套戲得3個男人

Shutter island

柯南

其實我睇書 套戲係咪同本書差唔多

係
書戲都爛尾

啱啱上果套目擊者

有無其他好睇既英文懸疑書推介

高凶三萬尺

contratiempo

非常突然

Saw 1

其實係咪第一套戲咁做?
對於睇開奈沙馬蘭嘅觀眾
成套戲一直比佢撚到尾
然後一幕結尾比佢做齊twist+解釋+彩蛋+伏筆
真係服晒

巧威牙

係，成套戲冇主線
但最後pep確實搵到自己想點

我睇完覺得，比去旅行更深刻，王家衛同佢比真係冇得叫文藝片
層次差太多

7宗罪

shutter Island
the game
identity
coherence

the prestige
shutter island
有過之而無不及

佈局Comtratiempo

西班牙神片
純劇本取勝
近年Hollywood 果d可以全部收皮

識貨
純講plot twist，近幾年無一套夠佢嚟。
不過Gone Girl用咁黑色o劇情嚟帶出婚姻o既諷刺實在太獨到，好難唔係經典。

堅好睇

講咁耐冇人講
GONE BABY GONE